有冇人玩Deep Rock Galactic

一齊玩啦

我

好玩呀
好講合作性
缺一個職業都好麻煩